{
    "minecraft-version": "Minecraft-versio",
    "java-version": "Java-versio",
    "fabric-version": "Fabric-lataajan versio",
    "quilt-version": "Quilt loaderin versio",
    "plugin-load-problem": "Laajennusta '{{plugin-name}}' ei voitu ladata.",
    "pocketmine-version": "Pocketmine-versio",
    "bedrock-version": "Bedrock-versio",
    "forge-version": "Forge-versio",
    "magma-version": "Magma versio",
    "mohist-version": "Mohist versio",
    "authme-shutdown-problem": "Laajennus 'AuthMe' ei lataudu oikein ja sammuttaa palvelimen.",
    "pex-config-problem": "'PermissionEx' laajennus ei ole käytettävissä.",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "Löydetty useita samannimisiä tiedostoja laajennukselle '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' sekä '{{second-plugin-path}}'.",
    "plugin-dependency-problem": "Laajennus '{{plugin-name}}' tarvitsee toimiakseen '{{dependency-plugin-name}}' laajennuksen.",
    "plugin-dependencies-problem": "Liitännästä {{plugin-name}} puuttuu tarvittavat liitännäiset {{dependency-plugin-names}}.",
    "plugin-disabling-problem": "Laajennusta '{{plugin-name}}' ei voitu poistaa käytöstä.",
    "plugin-enabling-problem": "Laajennusta '{{plugin-name}}' ei voitu ottaa käyttöön.",
    "plugin-runtime-problem": "Laajennus '{{plugin-name}}' ei toimi oikein.",
    "forge-confirm-problem": "Forge tarvitsee lupaasi hyväksyä muutokset ja käynnistää palvelin.",
    "mod-dependency-problem": "Modi '{{mod-name}}' vaatii modin {{dependency-mod-name}} toimiakseen.",
    "mod-dependency-problem-plural": "Modi '{{mod-name}}' vaatii seuraavat modit toimiakseen: {{dependency-mod-list}}.",
    "mod-duplicate-problem": "Modille '{{mod-name}}' löydettiin useita samannimisiä tiedostoja: '{{first-mod-path}}' sekä '{{second-mod-path}}'.",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "Siellä on useita mod-tiedostoja mod:ille nimeltä '{{mod-name}}'.",
    "mod-exception-problem": "Poikkeama modissa '{{mod-name}}'.",
    "mod-fatal-problem": "Tapahtui virhe modissa '{{mod-name}}'.",
    "world-missing-mod-problem": "Tallennetusta maailmasta puuttuu modi '{{mod-name}}'.",
    "world-mod-version-problem": "Tallennetussa maailmassa on modi '{{mod-name}}', jonka pitäisi olla versio {{mod-expected-version}}. Nyt se on {{mod-current-version}}.",
    "plugin-incompatible-problem": "Laajennus '{{plugin-name}}' ei ole yhteensopiva nykyisen palvelinversion kanssa.",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "Tämä maailma on tallennettu tai luotu käyttäen Minecraftin versiota 1.13 tai korkeampaa. Uutta maailmatyyppiä ei voida ladata vanhemmissa versioissa.",
    "old-player-directory-problem": "Palvelin on havainnut vanhan pelaajahakemiston.",
    "command-run-solution": "Suorita komento '{{command}}'.",
    "authme-shutdown-solution": "Määritä 'stopServer' muotoon 'true'.",
    "configure-plugin": "Määritä laajennus {{plugin-name}}.",
    "configure-plugin-with-file": "Määritä laajennus {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
    "plugin-install-different-version-solution": "Asenna laajennuksen '{{plugin-name}}' eri versio.",
    "plugin-install-solution": "Asenna laajennus '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-remove-solution": "Poista laajennus '{{plugin-name}}'.",
    "file-delete-solution": "Poista tiedosto '{{file-path}}'.",
    "file-edit-solution": "Muokkaa tiedostoa '{{file-path}}'.",
    "mod-install-different-version-solution": "Asenna modin '{{mod-name}}' eri versio.",
    "mod-install-solution": "Asenna modi '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution-with-version": "Asenna modi '{{mod-name}}' versiolla {{mod-version}}.",
    "mod-remove-solution": "Poista modi '{{mod-name}}'.",
    "aquatic-version-install-solution": "Päivitä palvelimen ohjelmisto versioon 1.13 tai uudempaan.",
    "plugin-command-exception-problem": "Laajennus '{{plugin-name}}' ei voi suorittaa komentoa '{{command}}'.",
    "ticking-block-entity-problem": "Kuutio maailmassa aiheuttaa ongelmia.",
    "remove-block-solution": "Poista kuutio maailmasta esim. MCEdit -ohjelman avulla.",
    "do-nothing-solution": "Älä tee mitään. Tämä ongelma saattaa korjata itsensä.",
    "chunk-load-exception-problem": "Maailman lohkojen lataamisessa ilmeni poikkeama.",
    "remove-chunk-solution": "Poista ongelmallinen lohko maailmasta esim. käyttämällä MCEdit -ohjelmaa tai poistamalla lähtötiedosto.",
    "multiverse-load-problem": "Maailmaa '{{world-name}}' ei voitu ladata, koska se sisältää virheitä ja on todennäköisesti vioittunut.",
    "world-repair-solution": "Korjaa maailma '{{world-name}}', esimerkiksi käyttämällä Minecraft Region Fixer tai MCEdit -ohjelmaa.",
    "world-duplicate-problem": "Maailma '{{world-name}}' on kopio toisesta maailmasta, ja sitä on estetty lataamasta.",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Modi '{{mod-name}}' ei ole yhteensopiva Minecraftin version {{minecraft-version}} kanssa.",
    "forge-install-different-version-solution": "Asenna eri Forge versio.",
    "malformed-encoding-problem": "Jokin asia (mahdollisesti MOTD) sisältää virheellisiä muotokoodeja.",
    "change-motd-solution": "Vaihda serverin kuvaus.",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Sallittujen pelaajien listan käyttäminen ilman verkkotunnistautumista ei ole sallittua.",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "Sallitujen listan käyttämistä ilman verkkotunnistautumista ei ole sallittua.",
    "disable-whitelist-solution": "Ota sallittujen pelaajien lista pois käytöstä.",
    "disable-allowlist-solution": "Ota sallittujen pelaajien lista pois käytöstä.",
    "enable-authentication-solution": "Ota verkkotunnistautuminen käyttöön.",
    "undefined-mod-dependency-problem": "Yksi modi vaatii modin {{dependency-mod-name}} toimiakseen oikein.",
    "version-downgrade-problem": "Maailmaasi on käytetty aikaisemmin uudemmassa versiossa.",
    "version-downgrade-solution": "Asenna uudempi Minecraft -versio.",
    "generate-new-world-solution": "Luo uusi maailma.",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "Maailmaa ei voida purkaa. Kauppamaailmoja ei voi asentaa omistetuille palvelimille.",
    "mod-incompatible-problem": "Modit {{first-mod-name}}' ja '{{second-mod-name}}' ovat yhteensopimattomia.",
    "server-install-different-version-solution": "Asenna serverisi versio '{{software-version}}' .",
    "plugin-api-version-problem": "Lisäosa {{plugin-name}}' tarvitsee version '{{software-version}}' sinun palvelimen ohjelmasta.",
    "plugin-java-version-problem": "Lisäosa '{{plugin-name}}' vaatii Java version {{java-version}} tai myöhemmän",
    "change-java-version-solution": "Vaihda Java versiosi versioksi {{java-version}} tai myöhempään",
    "ticking-entity-problem": "Entiteetti '{{name}}' sijainti kohdassa {{location}} aiheuttaa ongelmia tikauksen aikana",
    "remove-entity-solution": "Poista entiteetti '{{name}}' sijainnista {{location}}",
    "type-client": "Pelaajan loki",
    "type-server": "Palvelimen Loki",
    "type-proxy": "Välityspalvelimen Loki",
    "type-content": "Sisältö Loki",
    "type-crash-report": "Kaatumis reportti",
    "type-unknown": "TUntematon Loki",
    "neoforge-version": "NeoForge versio",
    "arclight-version": "Arclight versio",
    "custom-skin-loader-version": "CustomSkinLoader versio",
    "install-non-regional-ticking-software-solution": "Asenna ohjelmisto ilman alueellista ajankulua, kuten {{software-name}}.",
    "type-network-protocol-error-report": "Verkkoyhteys Protokollan Virheraportti",
    "forge-language-provider-version-problem": "Tämä modi '{{mod-file}}' tarvitsee version '{{required-version}}', mutta '{{found-version}}' versio on asennettu",
    "plugin-api-version-lower-than-allowed-problem": "Liitännällä '{{plugin-name}}' on määritelty API-versio, joka on pienempi kuin pienin sallittu versio.",
    "auth-server-problem": "Mojang/Microsoft todennuspalvelimet ovet tällä hetkellä saavuttamattomissa!",
    "auth-server-solution": "Odota muutama minuutti ja yritä uudelleen. Jos ongelma toistuu, tarkista viralliset Mojang/Microsoft kanavat tiedettyjen todennuspalvelinongelmien varalta.",
    "overworld-settings-missing-problem": "Ylämaailman asetukset puuttuvat.",
    "missing-datapack-mod-problem": "Tietopaketti puuttuu, koska modia '{{mod-name}}' ei voida asentaa."
}